[DC又贏]《正義聯盟 Justice League》導剪版終將登上世人眼前？

近期根據 Heroic Hollywood 的獨家報導指出，Zack Snyder 曾在今年初進行《正義聯盟》導演剪輯版的試鏡，不少 DC 與 Warner Bros. 高層亦有參加，已知情報人士表示有些事情正在發生與討論中；而過去不少媒體就曾評斷如要尋一途徑釋出導演剪輯版，即將登場的 HBO Max 或將是最佳選擇？！

不少人認為 HBO Max 的片單陣容比起 Disney+ 相對薄弱，其片單的吸引力仍然不夠大，或是頗有看頭的作品皆仍在製作前期階段，因此趁勢釋出《正義聯盟》導演剪輯版何嘗不可呢？對吧，各位 DC 粉絲們？

好撚想睇

除定褲

到底流浮山刀手落到黎先定JL導演版面世先

DC狗話呢個版本最應該睇

屌打endgame

但係套戲有一半唔係佢拍，佢自己剪會救得返？

可能剪走哂唔係自己拍嗰啲

Zack本身拍左3.5hrs

套戲一早拍完，係joss剪咗大半自己補拍

對公映版好失望
但唔覺得佢嘅版本救得返
淨係Batman表現咁差已經好難搞

唔撚係掛條友忽大咗？

Wb高層唔鐘意zack種風格又想抄avg咪搞到不倫不類

唔鍾意佢又繼續搵佢拍Bvs同JL痴孖筋

WB高層一向都同DC有仇

華納否認左有依個cut，同埋zack有同華納開會要求再俾多20millions 黎完成佢，即係根本無拍完

唔係，本身拍bvs前無野，但bvs評價好差，老母個位俾人笑到仆街，但bvs同JL個上映期只差一年幾太近，到想換人個陣都拍左一半，咪搞到咁

最近睇梗DC 套葛咸城, 好高質, J 出血

加上zack拍到一半死左個女
自行退出
計我話呢戲一開始就根本唔應該係呢個時間出現
搵joss執手尾更加敗北

zack係被退出，wb啲仆街高層借呢件事趕佢走

Zack 話CGI 同埋所有嘢都搞掂
所以先得出214分鐘
唔止得佢自己係睇過成套戲
Momoa 話自己都睇晒完整版
另外R 錢係因為想加嘢
而唔係因為未拍完

快撚d啦

咁咪即係未完囉反正佢咁唔滿意要加野，用佢標準

有機會就快公怖